Trofim Iwanow Koslow nõuab wõlg rahha 8½. rubla Iwan Petrow Schurawow kaest.
Iwan Petrow Schurawow ütleb et nõudminne olla õige ja lubbab se wõlg suwwiste pühhade aeal 1883. a. ärramaksa.
J. Pringweld [allkiri], pea
J. Kokka [allkiri] kohtumees
Karel Kaddak [allkiri]  -"-
Karel Tõrruwerre [allkiri] -"-
